有咩卡通片歌好聽？

最近覺得明星學生妹d歌幾好聽
大家聽開咩卡通片歌？

我唱首首都好聽

新宇宙飛龍

畫風咁舊
我阿爸個年代既卡通片

刀劍歌

刀劍係正既

童年回憶

cyber formula, 棋魂

咁舊架

爱与演唱会！阳光！！

藍龍

十扑

我們這一家

星夢學園d歌

舊架

zombie land saga

夏目

樓主應該會岩
喜羊羊與灰太狼

返支那啦你

你個代唔係講普通話啦咩

蝗語就蝗語啦，普你老母，支那狗露曬底